各位巴絲最鍾意邊個世代嘅露荀

CE9A

CP9A

CT9A

CZ4A

細細個就好鍾意evo
但可惜未有能力買到就停產了

10代叫Galant Sports Sedan算啦 唔撚係Evo嚟

係咪普遍車迷都覺得要有4G63先可以叫evo

EVO III同IV

可唔可以講下點吸引到你

厚嘅90年代風格
而且個樣比之後嘅EVO更加簡潔

偈係其中一樣啦

另外10代 GSR RS 甚至Final Edition都係得5速棍係咩玩法
明明9代都有6速

我都覺得好90年代風格
但反而evo 7打後簡潔啲因為個頭冇咗霧燈同個開口冇咁大
利申：最愛evo 6

咁又係去到千禧年代仲得5波真係死症

v55w

Same
坐過fd架evo3 個turbo加速感真係癲

我未坐過
但個樣係吸引

E3

EVO III
奶共陳小春

再加E9
灣岸MK之選

E8 夠MK

其實十代最型
可惜已經不是4G63

你用架爛鬼野跑贏左人地架evolution呀

個鼻好趕客

9代，有錢都未必買到靚condition

個人至愛5代

6代半頭bumper個窿

仲有個雙層尾翼同拉花

三菱個6速波牙唔耐用，連400-500都頂唔到，換曬咁6隻牙又貴到10代三菱見唔賣得都預咗唔再攪，sst反應又慢過西，反而副4b11無d人講到咁差，但個款出曬事

波箱housing 5速同6速一樣, 咁6速d波牙就要做細隻d先 fit到曬咁多隻入去, 咁咪冇咁硬淨

同意，十代真係好型。
4G63太深入民心，同埋4B11轉左鋁就冇得改咁勁

應該唔關大隻定細隻事，係材料出事，三菱聽用家意見知道6mt脆佢唔係諗強化個6mt，9代rs係比返個5mt你根本cls

4代

Evo 6 speed = glass box

Evo9 = best track car 改cam 改exhaust 就可以輕鬆上350-400 awhp, 4g63超耐用頂到500匹，turbo放前容易做保養/改， MR bilstein shocks 加 swift springs 完勝大部分平價避震

Evo 10= a refined version 舒服好多可以daily drive 但無咁raw! 但係改小小嘢又係一架track monster! Stock turbo 好大potential 4b11 要注意散熱因為turbo 係放engine 後面新 body style 可以用更闊嘅車太，唔洗bodywork 可以輕鬆fit 275

Evo 9 同 10個弱點係transfer case，如果唔識嘢launch 架車幾下就好快bye bye

好多人mr six speed 一死直接去Jack’s Tran 買套 five speed swap 算

3 6.5 9

個人覺得EVO每次轉款都有代表作
Evo3 頭文字D 同最match 90年代JDM風格
Evo6.5 TME Rally既代表作
Evo9 末代4G63 個人覺得好sharp好型
EvoX (Only MT)
成架車再wide左 覺得係咁多代最霸氣既一代
但就少左股jdm味道 歐洲化左少少
睇數據 同 日本Best motoring 見係慢過E9
但操控性同舒適性比前代強左好多 light tune後可以daily又得 激踩都唔會失禮 見好多人彈e10到一文不值 個人覺得係非戰之罪 無時間俾佢證明 4b11既潛力

唔記得Evo 4/5/6
是但一架
有對大眼仔，白色
細個打機好喜用依架

以前玩gt4用呢部可以贏哂全部車

典解冇四代CN9A
不過四代岩岩轉型轉款，白老鼠階段，好多小問題，有時揾問題揾到頭都痛
(利申渣緊)

補返巴打有冇咩保養/駕駛心得

9代最好用，唔係6speed GSR
反而係GT 5speed密牙
反正唔係飛高速，6speed冇用

心得就冇乜架啦(我都唔係玩左好耐)
, 但整體操控同power冇打後嗰2代咁好 ,重有要注意個ayc出名易壞，有壞最好換5代ayc
之後迫力就單向鮑，唔係太夠收，有資金就改番5代前後冰寶鮑，原裝16 吋改番上17吋，小心會突出沙板，我記得用8j鈴就齊沙板，換番闊轉胎個信心同turn in反應會好dd
同埋4代d力水相對5,6 代係差幾班，但換吸排，cooling都可以enjoy下既，但唔好諗住要同人鬥
其後4代個車架我覺得有d林，最好加番d bar比架車，咁成個操控都唔同哂

巴打幾年牌？燕梳襟唔襟計？

Jun 同 kfs 橙色嗰2部算唔算代表作？
G-force啲evo x跑筑波啲時間都唔失禮

呢架柒車要show off冇show off 要性能冇性能
傻仔先買

劈渣佬

Galant VR-4 (Evo 0)

第一架渣嘅車係呢架嘅前驅，冇turbo嘅普通版

Google 下tilton evo先出聲啦

架係自己掉.....

要性能冇性能?
你揸開咩車咁巴閉

又唔係既，呢家玩呢d車都係玩個味道，有棍仔帶比你又有d力既樂趣
你要快同一個2手價都可以買架c63 amg同golf gti 嗰d番尼砌過甘, 都係睇你追求d咩

我個agent就話 4,5,6,7 代evo都唔算高危，都易出既，我就買左全保 8千有找 不記名司機 當然要夠牌夠歲先買到份野, 但買左之後借比邊個渣唔出事就得，最緊要不記名
反而掃把老嗰d都出唔到不記名，一定要指定司機